希望中央一係唔好比曾俊華選，一係比佢選贏

唔係選輸左，未來幾年香港人真係怨你一世

中央介意你班港燦怨？

梁振英上次都算民意所向先無事炸

而家本土繼呢個招牌比青政玩撚爛左，
保證支共而家話解散1200 個選委直接委任張德江做都無人會出聲

你睇青政玩爛左之後，立法會都已經無人再理。
河況跟本無平民控制到嘅特首選舉

你越唔想發生既野~ 中共政府一定為你實現

你有冇諗過成件事都係計劃?
搵個人扮死狗扮乖，再搵人爆佢對手既醜聞
最後關頭一句轉軚，就無論撐共定反共，都支持佢隻狗

最好玩撚爛埋個司法系統去